[渣馬online] 領取組隊任務

無論你有跑開定冇跑開都黎睇
呢個係合家歡任務

渣打馬拉松今日開左公開組抽籤報名
10月6號截止 10月10號公佈結果

當中10km可以用團隊制申請

2至8人為一隊報名參賽 名額10,000個

成功申請嘅隊名就會顯示係號碼布上面

申請冇提及隊名嘅限制 不過唔知會唔會暗中DQ

我地嘅任務就係 申請同運動有關嘅隊名

如果得幾隊同路人主辦方可以暗底DQ然後話抽籖結果Fail

如果有100隊同路人 全部都抽唔到 就推到渣馬唔解釋唔得

＊留意返依家純粹apply係唔洗比錢嘅
10號出左結果比錢先叫confirm
到時只要唔課金唔跑都唔緊要

* 隊名唔可以重覆 如果隊名有人申請左個system會彈notification
可以改 建制A隊 建制B隊 如此類推
有創意有意思嘅名更歡迎

傳送門呢度

光復香港
時代革命

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

自推10下

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

正喎，老閘都報咗先

手快快申請左個人

正

推
聽到有人話會full gear 跑

話跑就跑要報名嘅咩